【原創有片】避免誤墮的五種廢話工作 (bullshit jobs)

超過一半嘅工作都係廢話工作 (bullshit jobs)，咁五種之種有冇一種屬於你？
就算你嗰份工唔係，身邊嘅人甚至乎老闆都好大機會係！
廢話工作人工同待遇一般都比較好，咁今日開始係咪要立志做個『廢人』搵真銀？

書名：Bullshit Jobs - A Theory
作者：David Graeber
出版日期：15 May 2018

想睇全本書介紹可以睇以下呢條７分鐘片，片尾話俾你聽我哋唔係冇希望㗎！